[有圖]有無人知簾後面係啲咩

可能佢地放gear

狗具 好似係

裝備

收埋d槍 唔俾人睇到

pishhhhhhhh

胡椒水車

唔記得 自推10連

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推！

軍火

piahhhhhh

吞噗位